[{"title": "Ibm : Vers l'acquisition de Dialexa, sp\u00e9cialiste du num\u00e9rique", "description": "(CercleFinance.com) - IBM a fait part de son intention d'acqu\u00e9rir Dialexa, sp\u00e9cialiste \u00e9tats-unien des services d'ing\u00e9nierie de produits num\u00e9riques visant \u2026", "content": "Les donn\u00e9es collect\u00e9es sont indispensables \u00e0 ces traitements et sont destin\u00e9es aux services concern\u00e9s de BFM Bourse et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, de ses prestataires. Elles sont conserv\u00e9es pendant la dur\u00e9e du traitement et/ou pour la dur\u00e9e des traitements sp\u00e9c... [910 chars]", "url": "https://www.tradingsat.com/ibm-US4592001014/actualites/ibm-ibm-vers-l-acquisition-de-dialexa-specialiste-du-numerique-1036713.html", "image": "https://www.tradingsat.com/refonte/img/logos/BFM-Bourse.jpg", "publishedAt": "2022-09-23T10:16:00Z", "source": {"name": "BFM Bourse", "url": "https://www.tradingsat.com"}}, {"title": "IBM acquires Dallas tech firm Dialexa for digital product expertise", "description": "IBM acquired Dallas-based Dialexa to lead its digital product engineering service offerings for clients. This is IBM\u2019s 25th acquisition under its new CEO...", "content": "IBM will acquire Dallas software company Dialexa to spearhead the tech giant\u2019s digital product engineering services presence in the Americas.\nWhile IBM Consulting has made 13 acquisitions since April 2020, this is its first deal in the digital produc... [2152 chars]", "url": "https://www.dallasnews.com/business/local-companies/2022/09/22/ibm-acquires-dallas-tech-firm-dialexa-for-digital-product-expertise/", "image": "https://dmn-dallas-news-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/qzuTwse68S8noP8Uy2OFVjbeGLY=/1200x630/smart/filters:no_upscale()/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/dmn/6ESF57FAAZE3DBXHHYI2XMT7TE.JPG", "publishedAt": "2022-09-22T14:36:19Z", "source": {"name": "The Dallas Morning News", "url": "https://www.dallasnews.com"}}, {"title": "Parque Tecnol\u00f3gico da Bahia chega aos 10 anos de funcionamento", "description": "Outras empresas deram sua contribui\u00e7\u00e3o ao Parque Tecnol\u00f3gico, como Portugal Telecom, IBM, ZCR, Softwell, Maqhin, dentre outras", "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nO Parque Tecnol\u00f3gico da Bahia comemorou, na sexta-feira (16), 10 anos de funcionamento. O equipamento, que \u00e9 vinculado \u00e0 Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o da Bahia (Secti) e gerido pela Associa\u00e7\u00e3o de Empresas do Parque Tec... [2240 chars]", "url": "https://www.ibahia.com/bahia/com-30-empresas-e-instituicoes-parque-tecnologico-da-bahia-chega-aos-10-anos-de-funcionamento?_escaped_fragment_=", "image": "https://www.ibahia.com/wp-content/uploads/2022/09/Parque-Tec.jpg", "publishedAt": "2022-09-21T13:04:48Z", "source": {"name": "iBahia", "url": "https://www.ibahia.com"}}, {"title": "Merlin si presenta in Ticino", "description": "\u00c8 la nuova soluzione di sviluppo app per IBM i. Una tecnologia che sar\u00e0 illustrata in un evento promosso da WSS", "content": "Nel corso dell'appuntamento da voi promosso a Lugano per il prossimo 6 ottobre sar\u00e0 possibile \"toccare con mano\" la tecnologia che illustrerete. Su quali caratteristiche e possibili scenari di sviluppo vi soffermerete nel corso dell'evento?\nSaranno p... [340 chars]", "url": "https://www.tio.ch/newsblog/ated-ict-ticino/1608312/ibm-merlin-evento-sviluppo-lugano-soluzione-ticino", "image": "https://media.tio.ch/files/domains/tio.ch/images/4c0x/f_-ibm-merlin-evento-sviluppo-lugano-soluzione-ticino-ukxz.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-09-21T06:00:00Z", "source": {"name": "20 minuti Ticino", "url": "https://www.tio.ch"}}, {"title": "Salesforce, Oracle, Palantir Eye Army Contract for Weapons Distribution", "description": "Palantir, Gitlab, Salesforce, Oracle, RedHat, and IBM have expressed interest in building a prototype for the Army's new \"operational back-bone.\"", "content": "The US Army is looking for tech companies to build a prototype for its new \"operational back-bone.\"\nPalantir, Gitlab, Salesforce, Oracle, RedHat, IBM, and others submitted \"Requests for Information\" to build the prototype, a step before submitting a ... [6268 chars]", "url": "https://markets.businessinsider.com/news/stocks/palantir-oracle-salesforce-tech-interest-building-army-ebsc-new-troop-and-weapons-management-system-2022-9", "image": "https://i.insider.com/6324df2c42f7440018fc9719?width=1200&format=jpeg", "publishedAt": "2022-09-20T04:00:00Z", "source": {"name": "Business Insider", "url": "https://markets.businessinsider.com"}}, {"title": "IBM LinuxOne Emperor 4: o poderoso servidor com Linux que tem 32 processadores", "description": "A IBM anunciou os seus novos servidores LinuxOne Emperor 4, que rodam o sistema operativo Linux e que contam com 32 processadores.", "content": "O mundo tecnol\u00f3gico \u00e9 muito mais do que os computadores e outros equipamentos que temos na nossa casa e que usamos no nosso dia-a-dia. O setor dos servidores, por exemplo, nem sempre \u00e9 devidamente divulgado, ficando um pouco mais na sombra da popular... [2014 chars]", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/hardware/ibm-linuxone-emperor-4-o-poderoso-servidor-com-linux-que-tem-32-processadores/", "image": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/09/IBM-Linux-One-Emperor-4_0.jpg", "publishedAt": "2022-09-19T10:50:35Z", "source": {"name": "Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt"}}, {"title": "EXCLUSIV Proiect de 250 de milioane euro pentru digitalizarea Fiscului. Discu\u021bii oficiale cu marii furnizori globali \u2013 SAP, Microsoft, Oracle, Amazon, IBM. Ministrul Adrian C\u00e2ciu: Vrem solu\u021bii rapide", "description": "Guvernul a demarat discu\u021biile cu marii produc\u0103tori globali de soft pentru a accelera digitalizarea Agen\u021biei Na\u021bionale de Administrae Fiscal\u0103 (ANAF),", "content": "EXCLUSIV Proiect de 250 de milioane euro pentru digitalizarea Fiscului. Discu\u021bii oficiale cu marii furnizori globali \u2013 SAP, Microsoft, Oracle, Amazon, IBM. Ministrul Adrian C\u00e2ciu: Vrem solu\u021bii rapide pentru reducerea evaziunii fiscale\nGuvernul a dema... [1870 chars]", "url": "https://www.g4media.ro/exclusiv-proiect-de-250-de-milioane-euro-pentru-digitalizarea-fiscului-discutii-oficiale-cu-marii-furnizori-globali-sap-microsoft-oracle-amazon-ibn-ministrul-adrian-caciu-vrem-solutii-rapide.html", "image": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2021/04/Antifrauda-ANAF-sursa-ANAF.jpg", "publishedAt": "2022-09-18T09:10:27Z", "source": {"name": "G4Media.ro", "url": "https://www.g4media.ro"}}, {"title": "\u2018Think about Foundational AI models as way beyond\u2019", "description": "With Foundation Models, you are not limited by label data because your model can be trained without it, says Sriram Raghavan, vice-president IBM Research AI", "content": "NEW DELHI : As vice-president of IBM Research AI, Sriram Raghavan heads the American company\u2019s artificial intelligence (AI) research labs. Until recently, he was director for IBM Research Lab in India and research centre in Singapore. In an interview... [4680 chars]", "url": "https://www.livemint.com/companies/people/think-about-foundational-ai-models-as-way-beyond-11663520650202.html", "image": "https://images.livemint.com/img/2022/09/18/600x338/sriramraghavan_1663521009385_1663521031892_1663521031892.jpg", "publishedAt": "2022-09-17T18:30:00Z", "source": {"name": "Livemint", "url": "https://www.livemint.com"}}, {"title": "Will today\u2019s tech giants reach a century? It\u2019s all about the quality of the product", "description": "If you want to be an internet-age version of General Motors or IBM, you need to sell something people want and steer clear of political pitfalls", "content": "A question: what\u2019s the average lifespan of an American company? Not any old company, mind, but one big enough to figure in Standard and Poor\u2019s index of the 500 largest. The answer is surprising: the seven-year rolling average stands at 19.9 years. Wa... [5544 chars]", "url": "https://www.theguardian.com/commentisfree/2022/sep/17/will-todays-tech-giants-reach-a-century-its-all-about-the-quality-of-the-product", "image": "https://i.guim.co.uk/img/media/e27fbf06cc12885d890ff21ee7963aed82aa4c85/0_178_5351_3210/master/5351.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdG8tb3BpbmlvbnMucG5n&enable=upscale&s=9f9520af1a6341716783349d1b3e9ff8", "publishedAt": "2022-09-17T15:00:03Z", "source": {"name": "The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com"}}, {"title": "dWallet: conhe\u00e7a a carteira digital pronta para a web 3.0", "description": "Com a chegada da web 3.0, A DrumWave escolheu a IBM para dar suporte ao lan\u00e7amento de uma carteira digital: a dWallet", "content": "Toda vez que voc\u00ea acessa algum servi\u00e7o, especialmente os gratuitos, os dados pessoais s\u00e3o uma moeda de troca. Com a chegada da web 3.0 este cen\u00e1rio deve mudar para a cria\u00e7\u00e3o de uma economia focada em informa\u00e7\u00f5es, e a DrumWave escolheu a IBM para dar ... [3857 chars]", "url": "https://olhardigital.com.br/2022/09/16/pro/dwallet-conheca-a-carteira-digital-pronta-para-a-web-3-0/", "image": "https://img.olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2022/09/Fernando-Teles-e-Joaquim-Campo.jpg", "publishedAt": "2022-09-16T19:00:00Z", "source": {"name": "Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br"}}]